Se instalo el manejador de DNS bind9

Una vez activado se modificaron los archivos para lograr el direccionamiento de la pagina
redes2018.equipo2.mx
pero dada la configuracion del DNS no logra el direccionamiento como se ve en la imagen
redes2018equipo2.png
